dse best5 20 應該讀咩好

本身預計自己會有23分，想讀hku BA但淨係考到20分，覺得唔抵，諗緊應唔應該retake，但又要搏一搏，好似好大風險定係讀poly/city/asso 呢求下各位比意見

asso 啦 20即係你本身唔差 爆翻上去輕鬆3大
Never retake

呢幾年咁少考生 無咩競爭 揀d易升分既科
Retake搏多年

City poly有鍾意嘅科都可以考慮

Retake 都可以考慮

asso la
hku ba好似好易
利申9up

Retake 浪費成年 唔一定升到 仲要有好強嘅意志
你差個少少asso一定升到

Why hku ba??

過來人提醒你，如果係文科人，唔好格硬為入大學而讀理科水泡科，會好辛苦。

如果唔想retake，可以揀三大以外文科，冇必要太介懷係邊間大學

如果係asso嘅話 以你嘅分數 第一年入hku ba機會好大
但前提你要好努力 有師妹都係retake完 再asso
之後上返hku ba
如果你覺得升分難過讀asso 咁就讀asso啦

Asso 一年升返3大
利申成功

retake會好易消磨意志力
讀asso反而幫到你心理上想爆上去

Asso輕鬆三大

如果有full cert真係可以諗下retake,因為elective升分比語文容易，最緊要無悔，retake只係1年時間，如果升分完夢係值得，就算唔成功你依家嘅分出年都係穩入u 。
利申：我都係retake入hku，

retake啦
將來你條路仲有咁多年
用多一年時間令自己將來條路易行d其實好抵
我都好後悔當年冇retake

bse神科

唉，同路人

本身讀邊幾科

IVE再入U

個個水樓主讀Asso retake
跟本想少個人爭8大學位

Econ Hist本身pre 5，最後得4

Asso 啦, retake真係冒險
我有幾個中同retake完, 一分都冇升過, 咁當然如果你係因為自己未盡力/未溫晒書 同時又覺得自己有呢個能耐, 咁咪retake

老實講,依家asso 上番UGC 真係容易都仆街, asso 好多人都係hea 下 挽下 溝女過日子。 你本身有心, 又搵到啲想一齊上番大學嘅人一齊努力, 咁就輕鬆靚grade, 之後你要上番kong U 話咁易

小弟真係唔知當初禁努力讀DSE jmg, 入咗大學啲asso隔咗一年咪又係同我地一9樣

因為讀文科都係食屎唔理邊間u

唔好retake 睇返轉頭
再繼續斟酌喺dse curriculum內真係好on9
入大學你要學嘢點都學到 無論邊間都好
識人八大asso 入返港大
入到去有啲course攞A容易過你dse攞個4啦
要高gpa其實唔太難
真係有心轉U咪讀一年高gpa
經non ju再入港大囉
加油呀

WTF 乜而家23分就有得讀KONG U

文科收得高分又如何，出黎乞食

BU, LU文科唔差

Asso

高分入asso好似有scholarship拎（某幾間）

機械工程

cityu acct or bu acct得唔得

Retake日日喺屋企，屋企人又以為你廢青，
就算返學校retake見返舊老師「新」同學都好大壓力
上asso有新環境，模擬大學，心情都好啲

模擬大學既感覺良好完,最後出到黎咪又係asso
之前讀asso見到成班傻仔好high上晒莊又走堂,依加畢業咪後悔緊

利申: u grad

想知讀asso chur盡入返u機率高唔高唔係咁想為入大學而求其揀吾想讀嘅科，唉好灰，有無asso升返u嘅可以指點吓

poly/city,其實八大都搵到工

Poly acc或者做後門狗囉

20入asso應該做學霸掛

我想問asso一年升想去係入year 1定2

毅進

一定係asso
Retake係最撚冇保障既野泥

2016年已經得

Asso啦，小弟幾年前dse 20分，走咗去讀asso，最後爆住4入返鍾意嘅科

asso 想第一年走GPA要3.8～4 先入到HKU BA 同埋今年GPA通脹 我諗競爭都大

係咪好chur先爆到

Same best5 20分 心水科sci
唔想為讀而揀水泡科 可以點做
應該真係報asso?